政府得番兩張牌 手足頂住

武力
民生
經濟

民生唔係牌 党已放棄呢代香港人